港交所今次咁柒一柒，其實影響好深遠

證明香港作為一個金融中心既國際地位已大不如前
唔係因為單deal做唔到
而係英國佬個態度
完全係當港交無到
香港無咗金融中心個朵
基本上係完全玩撚完
供緊樓既將會陷家剷

唱完歌 黐連濃
914 天水圍
915 東角道
101 送大禮

各位手足聽日見！

老實講，係因為倫交所有戰略意義，邊個想拼購都好難。

五大訴求，缺一不可

全世界都保護主義抬頭，點會俾你買

應該係英國佬已經睇清楚港膠所等港共公司存在中共的間諜滲透

但係佢地仲話期望同上海交易所有deal

你估真係有錢大晒

呢句可圈可點
如果倫滬自己deal到，咁肛交個價值就會劇減
咁肛交影響細左，香港對支影響細左；姐係冇春袋揸

不嬲都話英國人靠唔住

其實點解倫交所會提上海？？？

英國脫離歐盟就係世界單邊主義興起既表現
絕對唔會被港交所收購
何況得1/4 現金，真係當英國佬傻？

有戰略價值
一定幾錢同邊個都唔賣
外國㔟力既話

英國佬而家窮 d，但都唔係傻既...

滬倫通

即係而家大陸真係通到?

SORRY應該係問呢樣野就可以取代香港?

點睇佢都只係同倫交所叫做有合作關係only

但就算香港仆街 要上位ge都係新加坡先

以前無互聯網就話投資香港
依家一個ib帳戶已經投資全世界，全球靚匯率買賣
無必要再焗限係香港
本來以一個投資有價值既股票係無分地區，但香港既唔妖既大陸股都唔黎
大陸野一路破壞香港，全部都糖衣毒藥

人地都係笑香港只係奴才咋,要合作就直接同主子合作, 香港不自量力

最驚係肛交所再加大銀馬唔知會唔會發神經賣撚咗俾佢

#Stand with HONGKONG
#BoycottMadeInChina
#全世界抵制中國貨

新加坡個exchange算鳩數啦

佢嘅意思係話香港今時今日同大陸一模一樣，港交所個價值到底喺邊撚度？英國一係就唔同中國deal, 如果同中國deal咁點解唔直接同上海deal 香港已經冇咗以前嘅中間人作用

你有冇睇過新加坡個交易所㗎？ 根本就冇人trade

似係用香港把口 試下倫交所水溫

721
831
新屋嶺集中營

土改鬥地主

D傻鳩人云亦云
連新加坡有咩優勢都未知就鳩up可以取代香港

問題係金融界d ibank會將HQ 轉去邊

點解嘅？
利申 咩都唔識

亞洲總部要轉都唔會係上海吧

別忘記新加坡都係極權國家嚟
政治因素仲衰過香港
呢樣野係死症嚟
點解外資唔係咁想用新加坡

樓主發緊夢
香港樓價仲升緊

既然我地想攬炒
又何必留戀香港對中國既金融地位？

個HQ喺邊同邊個交易所會上到位無關係架喎

完全睇到而家港家所係下欄嘢
唔係以為接濟咁多中國企業有代價

Very agree

呢種攬炒死既全部係要靠香港搵食既人，簡單黎講係一般打工仔
有權有勢既人因為有國際exposure,唔係比你炒到

而家大陸搞緊好多金融類合作project,同開放緊比外資fund house入場，鬆qfii quota等等

手持10幾個單位
係咪去得ifc

要抵制人民日報廢嗡，我哋需要有相應嘅評論文章

供完咪無野
供咗無耐咪準備陷家剷

英國：同你呢隻假腥腥去舔共嘅狗做併購，不如我直接同共產黨deal啦屌你

無關係
Asia Pacific Headquarter轉去新加坡唔代表新加坡個exchange有吸引力

咁我可以話你聽呢樣根本無關係
人地理得你新加坡獨唔獨裁
重點係佢獨裁得黎係聽美帝話
佢exchange未搞得起只係因為客路問題
客唔夠多咪搞唔起

你訓咗幾個禮拜？

原來討論緊交易所的地位
金融中心個朵我以為唔係淨睇交易所
不過如果外資搬AP HQ 香港金融中心個名應該大打折扣吧？

好明顯你未返工

中美和好未？

好明顯你智力有問題